[問題]Netflix每睇一條片都會有一兩次99%Loading至死

Netflix每睇一條片都會有一兩次99%Loading至死

係咩問題，點解決

網上建議：
將4K Plan 轉番做普通就無事

但我無4k plan

完全無呢個問題喎

應該係寬頻廣告嚟

k歌之王？

會唔會係個macbook pro docking唔夠力

半年已經老化左？（淨係插住lan port only)

定係因為屋企人都睇緊netflix，水喉太細

用tv睇?

macbook Pro + YoGa Tablet

我之前電視插lan試過類似情況 後尾重新login就無事

試左斷網，用wifi，work！

所以問題係個MacbookPro 駁住既Verbatim docking有問題